[希望唔中］如果未來10年，中國經濟超越美國會點？

你係美國
你眼見中國想超你班
你重唔打柒佢？

點定義經濟超過先？